亞利桑那州民兵組織： 當政府不再代表人民 我們就不需要這個政府 中共是我們的敵人

亞利桑那州民兵組織：
當政府不再代表人民 我們就不需要這個政府 中共是我們的敵人
Dec 20, 2020

《看中國》香港頻道
222K subscribers

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。
我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

XiNN冇報 美國一定仲歌舞聲平緊等一月二十回歸中國！

第一重陷阱 中共會係發達之後開放民主
第二重陷阱 中國唔等於中國

第一重陷阱用左二十年先解開
第二重陷阱比第一重仲要難解

人民持武自衛乃是天賦人權 若當權者失去認受性 人民就有義務將其推翻

中國一個concept根本就係梁啟超嘅想像

選舉舞弊已經令好多美國人民知道中共攪局, 中共係美國敵人已經入晒好多人民個腦, 再加上大紀元上左位, 佢報導既野多左好多美國人睇!!
中共呢次大撚鑊

睇你行唔行呢一步啦

拖下又玩下野都OK
SLEEPY JOE 實做到PAT 屎咁
下次要DEEP STATE做到過億票去連任
果陣真係幾忍得都爆
呢四年為新秩序做好準備都OK

快啲行呀

中共即贏

你班傻鳩連登仔根本中共內應

敖卓軒/許穎婷：fake American！佢地係咪香港班極右扮架？

又係中文Channel

Americans Fight！We Fight！